(認真) 點解迪馬提奧貴為一個歐聯冠軍領隊但無大球會搵佢教

呢條友仕途沈得都好緊要下

因為無人覺得係佢功勞

因為似nelnel

freerider